長澤まさみ明年七月續演日劇龍櫻aka東大特訓班

who

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

Ma Chan

今次做老師？

當年果套真係好好睇

叫番晒番黎就正

希望新劇講下當年入到同入唔到東大既學生人生有咩變化。